起身食咩早餐好？

好期待

排骨飯加燒賣

嘩 正 邊到有

出前一丁加隻蛋加片芝士

你整比我食？

大家樂

沙牛

但配煎蛋唔飽

咩餐啊？

自己煮拉麵
好想食餃子

岩岩自己整咗麻醬撈烏冬

搵日一齊去食，有咩餃子好食？

有無圖啊 你成日整架？

我就咁鍋貼已經覺得好好食之前食過雞軟骨餃子都好正！

食過有間日式餃子店幾正 肚餓啊

響邊到嫁？介紹黎吖
我睇完你個post都好肚餓

叫做餃餃餃子 不過我成日食唔飽，仲唔訓？訓醒起身去食早餐

炒蛋
方包
德國香草腸
法蘭克福腸
沙律菜
拾隻蛋
煙三文魚

邊間可以一次過食晒

又一城

一間餐廳有晒？

英式全日早餐

咦我都知呢間店wo遲d去試下先！
瞓唔到但對眼好攰

加揾茄汁豆

肚餓呀

又見到你
你又知有茄汁豆既

你都過埋來

下我識你嗎？

開心大發現

係第二個post見到你姐

你樓下雀仔唔識叫？

你好 請多多指教

大快活六點定七點開

hi瞓唔到肚仔餓嘛
我唔知嫁~~不過通常都有

點知你住咁高呀ching

( Show Blocked User - 八荒六合 )

又係你地

做咩扑人

喂呀講還講做咩貼圖wo搞到人地肚仔好餓

我聽到喎ching